440631
7272
Lần đầu có con thật là bở ngỡ, không biết chăm sóc con như thế nào, dạy con ra làm sao. Các mẹ đành loay hoay học hỏi kinh nghiệm cuả những ngừơi đi trứơc hay tìm hiểu thông tin qua sách báo. Bà mẹ nào cũng muốn chăm con khoẻ dạy con ngoan và thông minh. Nuôi con thật khó khăn, kình nghiệm phải thu thập từ nhiều nguồn mới đủ. Một quyển sách dừơng như không đáp ứng đủ nhu cầu đó.Sách giống dạng tạp chí, ít thông tin, tóm tắt những nội dung cơ bản cho các mẹ trong quá trìng chăm con. 
4
371851
2016-06-02 02:06:32
--------------------------
